呢隊垃圾火箭點解仲唔執左佢

常規賽係威係勢 又爆三分球最多記錄 又吹到harden係mvp
打左成季爭氣波 今日比隊冇可愛既馬刺係自己主場大力sm
成隊波打到頭dupdup 球球炒 點解仲唔執左佢